5000筆直買手提電腦

應該得Asus acer簡？
平時用緊寫下program 拍下片 不打機

拍片要睇mon質素重唔重要
平機通常啲mon顏色都唔好/唔夠光